Xây dựng một hệ thống quản lý quá trình gia công nhuộm cho một doanh nghiệp vải sợ trên nền web, đáp ứng được những chức năng cơ bản để quản lý, đồng thời đảm bảo việc quản lý người dùng của quản trị viên.
\subsubsection{Đối với người dùng là nhân viên}
\begin{itemize}
    \item Quản lí tài khoản cá nhân.
    \begin{itemize}
        \item Đăng nhập.
        \item Đăng xuất.
        \item Khôi phục mật khẩu.
    \end{itemize}
    \item Quản lí xưởng nhuộm.
    \begin{itemize}
        \item Xem danh sách các xưởng, tìm kiếm và lọc các xưởng.
        \item Xem thông tin chi tiết của xưởng
        \item Chỉnh sửa thông tin cơ bản của xưởng.
        \item Xem công nợ của xưởng.
        \item Tạo thanh toán cho xưởng.
    \end{itemize}
    \item Quản lí đơn đặt hàng.
    \begin{itemize}
        \item Tạo đơn đặt hàng từ trang chủ hoặc từ xưởng cụ thể.
        \item Xem danh sách đơn đặt hàng từ trang chủ hoặc từ xưởng cụ thế, có thể lọc và sắp xếp danh sách.
        \item Xem thông tin chi tiết của đơn đặt hàng.
    \end{itemize}
    \item Quản lí vải mộc.
    \begin{itemize}
        \item Xuất vải mộc cho các xưởng.
        \item Xem số lượng vải mộc tồn ở kho và các xưởng.
    \end{itemize}
    \item Quản lí vải thành phẩm.
    \begin{itemize}
        \item Nhập vải thành phẩm từ xưởng nhuộm.
        \item Xem danh sách lô nhuộm, có thể lọc theo lô, theo loại vải và theo màu sắc.
        % \item Xem thông tin chi tiết của từng lô nhuộm.
    \end{itemize}
    \item Quản lí hàng trả.
    \begin{itemize}
        \item Xem danh sách phiếu hàng trả.
        \item Xem chi tiết phiếu hàng trả.
        \item Tạo phiếu hàng trả.
    \end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Đối với người dùng là quản trị viên}
\begin{itemize}
    \item Tạo mới tài khoản cho nhân viên.
    \item Tạo mới xưởng nhuộm.
\end{itemize}
