Để hoàn thành được đề tài luận văn tốt nghiệp này, nhóm sinh viên thực hiện đề tài xin gửi lời cảm ơn chân thành đến giảng viên hướng dẫn trực tiếp của nhóm, Ths. Nguyễn Thị Ái Thảo. Cô là người định hướng chính, hướng dẫn, cung cấp nguồn tài liệu tham khảo cũng như theo dõi quá trình thực hiện đề tài và hỗ trợ khi nhóm gặp khó khăn.\par

Nhóm vô cùng biết ơn sự tận tình dạy dỗ, giúp đỡ của quý thầy cô trong khoa Khoa học \& Kỹ thuật Máy tính nói riêng cũng như trường Đại học Bách Khoa  Đại học quốc gia TP. Hồ Chí Minh nói chung. Những kiến thức nhận được từ quý thầy cô là vô cùng quý giá và bổ ích, hỗ trợ rất lớn cho nhóm để hoàn thành đề tài luận văn tốt nghiệp này.\par

Nhóm gửi lời cảm ơn đến gia đình, người thân, bạn bè, những người đã quan tâm, động viên, giúp đỡ cả về thể chất lẫn tinh thần để nhóm có đủ nghị lực, sức khỏe hoàn thành tốt đề tài luận văn tốt nghiệp này\par

Với lòng biết ơn chân thành, nhóm xin gửi lời chúc sức khỏe, lời biết ơn
và những lời chúc tốt đẹp nhất đến các quý thầy cô trong Khoa Khoa học và Kỹ thuật Máy tính - Trường Đại Học Bách Khoa Đại Học Quốc Gia Thành phố Hồ Chí Minh.\par

Do giới hạn kiến thức và khả năng lý luận của bản thân còn nhiều thiếu sót và hạn chế, kính mong sự chỉ dẫn và đóng góp của các thầy cô để luận văn tốt nghiệp của nhóm được hoàn thiện hơn.\par

Cuối cùng, nhóm xin chân thành cảm ơn đến những người đã dành thời gian đọc tài liệu báo cáo này.

\begin{flushright}
Tp. Hồ Chí Minh, tháng 8 năm 2021.\par

Nhóm sinh viên thực hiện đề tài.
\end{flushright}