\subsubsection{Mục tiêu}
Kiểm thử phần mềm sẽ giúp đảm bảo hoàn thiện chức năng của hệ thống, bao gồm các yêu cầu chức năng và phi chức năng. Kiểm tra phần mềm cũng để chắc chắn rằng hệ thống đã sẵn sàng cho sử dụng.\par

Ngoài ra, Kiểm thử phần mềm xác nhận rằng hệ thống đáp ứng các yêu cầu khác nhau bao gồm: hiệu suất, độ tin cậy, an toàn, khả năng ứng dụng,... Việc xác nhận này được thực hiện để đảm bảo rằng nhóm đang xây dựng hệ thống phù hợp.

\subsubsection{Phạm vi}
Kiểm tra các chức năng của hệ thống, đảm bảo hệ thống hoạt động đúng như các yêu cầu đặc ra trong mô tả.

\begin{itemize}
    \item Đối với người dùng
    \begin{itemize}
        \item Quản lí tài khoản cá nhân.
        \begin{itemize}
            \item Đăng nhập.
            \item Đăng xuất.
            \item Khôi phục mật khẩu.
        \end{itemize}
        \item Quản lí xưởng nhuộm.
        \begin{itemize}
            \item Xem danh sách các xưởng, tìm kiếm và sắp xếp các xưởng.
            \item Xem thông tin chi tiết của xưởng.
            \item Chỉnh sửa thông tin cơ bản của xưởng.
            \item Xem công nợ của xưởng.
            \item Tạo thanh toán cho xưởng.
        \end{itemize}
        \item Quản lí đơn đặt hàng.
        \begin{itemize}
            \item Tạo đơn đặt hàng.
            \item Xem danh sách đơn đặt hàng.
            \item Xem thông tin chi tiết của đơn đặt hàng.
        \end{itemize}
        \item Quản lí vải mộc.
        \begin{itemize}
            \item Xuất vải mộc cho các xưởng.
            \item Xem số lượng vải mộc tồn ở kho và các xưởng.
        \end{itemize}
        \item Quản lí vải thành phẩm.
        \begin{itemize}
            \item Nhập vải thành phẩm từ xưởng nhuộm.
            \item Xem danh sách lô nhuộm.
            \item Xem thông tin chi tiết của từng lô nhuộm.
        \end{itemize}
        \item Quản lí hàng trả.
        \begin{itemize}
            \item Xem danh sách phiếu hàng trả.
            \item Xem chi tiết phiếu hàng trả.
            \item Tạo phiếu hàng trả.
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    \item Đối với admin.
    \begin{itemize}
        \item Thêm mới tài khoản cho nhân viên.
        \item Thêm mới xưởng nhuộm.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Phương pháp kiểm thử}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Về phía back-end}: thành phần giao tiếp quan trọng giữa back-end và front-end của hệ thống là thông qua các API. Do đó, trước khi hiện thực các chức năng trên front-end, nhóm đã tiến hành test các API này bằng ứng dụng Postman.
    \item \textbf{Về phía front-end}: kiểm tra giao diện phù hợp với các chức năng của hệ thống, nhập sai các trường để kiểm tra validate từ phía front-end cũng như các error phản hồi từ server.
\end{itemize}

\subsubsection{Môi trường kiểm thử}
Kiểm thử trên hệ điều hành Windows 10.
\newpage